一人一個最尊敬既連登巴打？

你地有咩提議

日本妹killer

蓋ching

唔好搞到某啲巴打咁出名，好易比狗跟

冇咩邊個特別需要尊敬
有出過黎 有俾過物資 有傳過物資 有係過前線既
所有都值得尊敬 我地唔需要領袖 我地每個人都係自己既領袖

我普通人來來

同意

又啱

無你教路點識去屌班日本妹

望遠

高登既一定係陰搓陽銼

唯一有可以幫大家建立國家既機會

媽咪麵

肥絲

我屌你老母

點解

google，傳奇人物黎

飛機陳